[推俾全世界] 黑警帶領黑幫於全港發動721式恐襲

小弟不才 出唔到篇文去舉證說服俾大家share/睇
但請用任何文字 分析 描述 甚至外國文宣
將依個事實 訊息帶俾全世界 包括大部分人手持伸縮警棍

警謊會話我地允許神獸 但黑衣人受襲就要求警曱拉人
依說法係一攻即破
1. 神獸係因為對方傷人/持武器傷人等原因 而警曱唔執法 反而包庇 先令到神獸倔起
2. 班人打”黑衣人”係冇原因 只係因為身穿黑衣/年輕 就成為目標被襲
3. 班施襲者係受支共 政權 警曱包庇 甚至帶領出嚟打人 無任何後果 而神獸係會被秋後算帳

歡迎提供更多圖片/影像

好似死咗圖

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

連仔個server做咩係咁死圖

國際戰線不能棄！

文宣戰不能放棄！

香港人 我地一齊行到最後

推